垃圾telegram group

垃圾群 專盲撐青政 盲反熱血公民、普羅政治學苑
又誣衊以國師陳雲為首嘅香港復興會(城邦派) 為邪教
入面嘅人罪無可恕 不事生產

留名

不如你返高登啦

收啦你 我無上過golden 都無hkgolden ac

返高登呢刺客

唔知你講乜 收皮啦好嗎

係啊係啊勇武黑夜刺客

繼續抹黑啦屌你老母
我就捐咗錢俾青政 唔知你地有無呢

利申： donate咗1000元 一定唔係多 但係總算義不容辭
你地班盲撐撚？

睇嘢嗱

你都幾撚痴線
倒錢落海

好過果班盲撐佬

支持樓主全力向青年新政追債！

收啦你

我鄧你唔抵渣 倒錢落海

成千蚊！好多錢呀！

屌你老母

fatc

推

rubbish grouo

Rubbish group